［重開］前線手足唔該入一入黎 裝備上面有建議

唔係想鼓勵你地龜縮唔做嘢 小弟發夢都係企最前

不過已經幾次死裏逃生覺得好多人都忽視左
比狗追咬嘅時候如果打唔贏要走應該點做
希望你地都可以討論一下諗下計仔
暫時諗到嘅係

我極度希望前排嘅人

你地齊裝嘅時候都唔該每人帶一個腰包
唔係背囊
即係下低呢個
又係decathlon

點解？ 因為背囊根本唔適合緊急情況要攞嘢
同埋前線手足要攞其他工具係身
用腰包先可以裝到其他必要物資用黎撤退

第二樣嘢要講嘅就係入面應該裝乜嘢
我暫時諗到嘅就係
前線手足一唔係就用保鮮袋裝一包波子
或者用呢個

裝油或者蛋液

依家個問題就係當班狗衝上黎咬人而我地又唔夠打走緊嘅時候
欠缺一樣有效嘅方法減慢佢地逼進嘅速度
咁樣搞只會令到前線俾人當沙包咁咬
好容易連累自己人
到依家為止，好多手足都仲係未有開始用呢堆工具
希望可以提多次大家
場夢未發完，我地要趁時間許可嘅時候準備充足d

推

唔知係咪無用定急速沈底

幫手睇下比下意見

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

希望大家討論下，好快就下一次發夢

Push ed

巴打不如我地整合兩個post 一齊，咁樣唔洗阻熱門位置

無人睇

定大家都覺得無用

歡迎copy and spread
有人睇到就得

不如擺我呢篇去你個到